分咗手仲搵返人嘅請自重

頂你咩 都分咗手 日日仲WhatsApp黎做乜鳩
已經冇覆你冇讀你 咁大個signal 你仲唔識做
失去咗先識珍惜 有撚用咩
人地已經move on緊 放過人好嗎

不了

明呀 好撚唔要面

一齊果陣唔珍惜 分手先黎煩鳩住曬

我已經好努力咁過新生活 遠離我好嗎

下個會更好，繼續向前行

承你貴言

知道了

仲有的仆街分左手好多年，但次次佢有咩事唔開心/被人飛就走黎搵自己哭訴，話最我係最了解佢既人